聖若瑟英文中學”一群”舊生登報支持國安法

56億人反對香港國安法

名又唔登出黎 佢登美國支持都得啦